{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 더블유오션펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。 人数追加がある場合、予約のお知らせに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションでない場合、入室は拒否されます。払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 入室の際の予約特典、メゾネットタイプ、屋外テラス、駐車可能、ファミリーペンションを楽しめます。 周辺の観光地には中文観光団地、サンバン山、ヨンモリ海岸、大砲柱状節理、ハローキティアイランドがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加がある場合、予約のお知らせに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションでない場合、入室は拒否されます。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には中文観光団地、サンバン山、ヨンモリ海岸、大砲柱状節理、ハローキティアイランドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 377
    }
}